offline system. Libriarian in a hman tur

member registration

    expiry nei thei
    renewal
    ID card

books

    list
    rent
    rent due date
    late fee
    status

Functional requirements

Authentation
    Librarian access only, requires password

management
	1 member - member an add thei anga an delete thei ang
		     - member in lehkhabu a hawh mek, an lehkhabu hawh status an en sak thei ang late fee chawi tur zat en theih nghal bawk se 
               (lehkhabu 2 fee chawi tur a neih chuan total lang thei nghal turin)
		     - lehkhabu engzat nge a chhia siam ngai a a rawn return tih leh engzat nge a tih bo en theih ni se

	2 book  - eng lehkhabu nge library a awm mek, enge an hawh mek 
		    - lehkhabu engzat nge member 1 in academic session khat chhungin a hawh tawh , eng lehkhabu nge a hawh tawh, eng lehkhabu nge a hawh mek, khami lehkhabu bik kha vawi engzat nge a hawh tawh tih thlengin en theih nghal bawk se 
		    - eng lehkhabu nge due date hnai deuh tih te a hawhtu hming atanga filter ang pawn en theih ni se	